有冇人屙屎會流眼淚？

唔係講緊唔開心嘅時候 係講緊平時屙屎都會
尋日同fd 吹水講開佢過佢會咁 同埋一直覺得其他人都會咁

會
唔會